大聲啲話比我聽 而家英超射手榜第一係邊個呀？

截至2020年9月12號20:27分為止

拿卡錫迪！！！！！

下半場又入

用得返個ac?

包比爾

反拿傻閪落地獄啦

戰勝歸來 連仔想收我皮冇咁易

拿卡